鳩唱狗 - Havana

收工回家小片製作，For Fun，支持就訂閱同比個Like &Share，黎緊會出更多歌同比班狗學多d樂器